[兩全其美和平路] 十二月六日沙田十場泥草混合討論區I

連連歡樂

屌你老母閪賽馬呃鳩人

lm

今日賽後都無撚晒人時

佢地尾場贏返

我堯差啲2w

陳蛇黎緊點算
今日呢手馬一d表現都冇

又掉低我？

個世界一早掉低我
係我抗命不認命

仲賭乜鬼馬
都唔撚係人賭既

絕不低頭？

點賭法都無用
真.投降

6寶分隻陳雲都成球野

Lm

點先可以遠離賭博

Ken Condon has confirmed Romanised will have his final start in the Hong Kong Mile at Sha Tin on December 13 before taking up stallion duties.

Romanised gave Condon his breakthrough Classic success when landing the 2018 Irish 2,000 Guineas at the Curragh and added the Group 1 Prix Jacques le Marois at Deauville last year.

Billy Lee will maintain his partnership with Romanised at Sha Tin, and Condon said on Tuesday: "Romanised is leaving for Hong Kong on Saturday. We were satisfied with his run at Dundalk as he missed the break. Strictly on hand timing, he ran quicker than any other horse in that race at Dundalk.

賽後，「龍戰士」被發現因舌頭輕微割傷而口部有血。

跑過三百米處時，見習騎師周俊樂（「甲烷」）左邊韁繩脫手，於接近二百五十米處時能夠拾回。

「甲烷」於賽後失去右前蹄的蹄鐵。

2/12 馬PO精選

第一組
R1 喜盈運 (烽煙) 輸
R2 千金一諾 (冼毅力saint) 輸
R3 首飾傳奇 (蔚藍海角) P$16
R4 東方繁華 (覓腸) 輸
R5 富祿 (saho) P$26.5
R6 正陽清風 (波利) 輸
R7 神舟寶駒 (人一世勿一世) 輸
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花) P$45
W-$80 P$22.5 Total-$57.5

第二組
R1 龍戰士 (心之所慕陳曉明) 輸
R2 路路富貴 (中出大俠) 輸
R3 哈蝦王旺 (なつめみお) P$22
R4 醒旺財 (蘭仔) 輸
R5 辣得交關 (尊兄) 輸
R6 南區寶 (火屬性比卡超) P$16.5
R7 其利斷金 (Priestgod) W$66 P$23.5
R8 共創繽紛 (跟方) P$14.5
W-$14 P$-10.5 Total-$24.5

第三組
R1 甲烷 (梁家俊[無傳承]) 輸
R2 行樂之光 (七色) 輸
R3 勁飛聖 (華可可) 輸
R4 小玩家 (小川ともみ) 輸
R5 桃花旺 (方嘉藤惠) P$33
R6 陽明滿滿 (Win神) 輸
R7 南莊加寶 (屠) P$26
R8 風雨駒 (彩虹RB) 輸
W-$80 P-$63 Total-$143

屌你老母曼聯都幾癲，上場熱血反勝
諗住今場食住道氣雙殺巴黎
和都冇仲要輸9埋

巴黎聖日耳門唔係FC巴黎

上場咪作客贏

賭波都賽績派

黃傻開齋良機

今晚0050有罷跑係杜拜首戰睇

外圍已經係大熱

威啦，巴閉啦
洗唔洗賠番條命比你

有得賭都唔好賭
點知會唔會又收停

馬報話Could Bounce Back

多蒙特隊賤種又和左

甲勝蘆避戰，佢變全場最高分

冇咗佢牌面的確係罷跑最大

贏唔到可以退役了，高成十幾分評分，仲要平磅

Doug Watson都未比佢跑草，驚西咩

人地話泥地冇問題，好勁架

Could Bounce Back

甜酒杯除左墮馬點輸

電子群星有咩對手

田泰安手馬坐4win啦，頓停賽d好嘢都俾埋佢

Giroud

好好利高抽埋個一檔

黃俊贏唔到冇野講
但係馬主拉唔到頭馬

野田系2隻同火星昨晚來左香港

精選搶到既話揀雪霸反cup

兩個字既贏佢

BB 隻高友之星正常放得出就有機贏
睇下點

華SIR

泥水爆騷

依隻實大熱
大熱膠閪搵撚買

我正都BB

細聲少少，同埋比啲尊重
佢係叫世二

BOUNCE BACK 唔係BB

咁撚巴閉咪叫老苗俾世二騎你
月尾2班1650

認能真，比我泥點都好過球姓
日本G1呀，球姓有撚

主要賽事冠軍：
里約熱內盧州大賽 （2014 年Bal A Bali、 2019年 Garbo Talks）、 藩市高大賽 （2014 年Bal A Bali）、 南克魯賽羅大賽 （2013年 Mojito、2014年 Bal A Bali）、 巴西大賽 （2014年 Bal A Bali）、 巴西橡樹大賽 （2013 年Sutil）、 蘇考少校大賽 （2013 年Desejado Put、 2017 年Perbene）、 本圖高薩斯大賽 （2014 年Whoopee Maker）、 斯巴兄弟大賽 （2015年 Colorado Girl）、 南美純種馬發展組織大賽 （2016 年Chocolatera）、 聖保羅大賽 （2016 年Universal Law）、 巴西育馬者及馬主協會大賽（2017 年Perbene）。

巴西泥地大賽都贏
尊重下
聖保羅大賽一聽就知勁野

新蛇昨晚點

樓上好能嘈屌你老木

全部都本地G1，我泥外國G1

羊好能7多？

陳雲最後D飛都係奧狗打落去
唔好咁大聲

旺紫丁跑完有馬退役
睇下老母華揀氣自豪定係旺紫丁

東方雷我拉搶埋來操
而家睇鄭好危

烽煙贏好撚多？？？一朝早係度泥水泥水

講完又講

跟咗你喜盈運點部署

收到風你有份打50k落陳雲到

賭咗時時

旺旺寶駒咪補數

烽蛇尋晚又贏幾多

10$時時，50K陳雲
咁狼死

輸撚哂比曼啦

薛啲馬好撚難買

小保加上盤正氣

日就月將毒楠

又想恥笑我

你贏錢邊個敢笑你

電訊馬馬馬馬有草都唔跑
欄主圓係咪有計

日日你薛你薛都唔中
搵鬼信

或者兜多一鋪返谷草

咁就搵雷去馬博殺

方狗今季使咩兜
呢隻搞咁耐轉倉終於落班 又開始有走勢
下個禮拜三1000 1200都有
用何妖擺明去馬

得啦
場場用何妖都去馬
昨晚話2WIN 點知最後得1WIN
收到風有位會員買何妖2WIN 過關輸到仆X

輸死佢就啱啦
日撚日何妖何妖
煩唔撚煩

放條生路行下
用何妖去馬呢啲罐頭句無得唔講
尋晚我真係買咗行樂天地人過關

其實你係咪GAY

快樂歡騰

佢係

我真絲

金仔又話blk

咁何妖係咪GAY

有講過咩
俾你捉到tim

何妖之前條女好似係kol嚟

賽後，薛恩（「快樂歡騰」）報告，接近四百五十米處時，坐騎一度在「醒旺財」與「冠鋒」之間的窄位競跑，其後立即脫口，不願保持在該兩駒之間的位置。其後，坐騎儘管於轉直路彎時及直路上受催策，但於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「快樂歡騰」，並無發現任何明顯異常之處。

於宣佈出賽時，見習騎師陳嘉熙申報，計入他可獲減七磅後，「西利哥」的負磅為一百零九磅，而他可能超越一磅。見習騎師陳嘉熙過磅時超磅兩磅，而返回覆磅時為一百一十二磅。由於見習騎師陳嘉熙於覆磅時較他於宣佈出賽時所申報計及讓磅的磅數超出兩磅，因而被罰款六千元。

「風雨駒」於抵達起步點時被發現口部有血。獸醫檢查「風雨駒」後，認為該駒適宜出賽。

被查詢時，波健士表示，他獲指示讓「過河勁卒」佔取前列位置，而由於是賽步速可能會快，賽前覺得他應能佔取在領先馬匹之後有遮擋的位置。他說，坐騎在閘內十分煩躁不安，就在開閘前頭部轉向左邊。他說，開閘時，坐騎出閘十分笨拙，昂首及向外斜跑。他說，起步後跑了一段途程後，坐騎失去平衡，因而失地。鑒於陣上形勢，他認為無法催策坐騎上前，遂選擇讓坐騎在馬群之後切入，佔取較接近內欄但遠較賽前部署為後的位置。獸醫於賽後立即檢查「過河勁卒」，並無發現任何明顯異常之處。

梁家俊（「好好彩彩」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過二百米處時，他容許坐騎向內斜跑，導致「合金皇」不必要地受擠迫及失去應有的跑線。當「合金皇」失地時，跟隨在後的「辣得交關」自該駒之後急促向外移出。小組判罰梁家俊由十二月十六日星期三開始停賽，直至十二月二十一日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量處罰輕重時，小組考慮了梁家俊的良好策騎紀錄。

原來之前有女

被查詢時，見習騎師陳嘉熙表示，他獲指示讓「得益良多」迅速出閘以佔取前列位置，但不要為此催策坐騎。他說，賽前預期「得益良多」具備足夠前速佔取領放馬之後的位置，而假如坐騎出閘迅速，則可以居於領放馬外側的位置，然而，由於今仗有多匹前速快的賽駒列陣，因而最可能的結果是居於牠們之後的位置。他説，「得益良多」於躍出時被「威力喜」碰撞之際失去平衡，因而在早段居於較預期為後的位置競跑。他説，他謹記策騎指示是不要在早段催策坐騎，而他覺得若要超越內側的馬匹以佔取較前位置就必須催策坐騎。由於陣上形勢，坐騎居於遠較賽前部署為後的位置競跑。獸醫於賽後立即檢查「得益良多」，並無發現任何明顯異常之處。在對此宗事件作結前，小組將於十二月六日星期日沙田賽事開跑前召見「得益良多」的練馬師大衛希斯，向他確認他為見習騎師陳嘉熙提供的策騎指示。

梁頌恆近日在各個社交平台非常活躍，包括在收費平台「Patreon」分享昨天（2日）快活谷夜馬的賽事分析

周俊樂換陳蛇 加咗分啫但係都唔係差咁遠掛

周蛇琴日隻甲院同風雨狗睇到我頭都痛埋
懷疑好多燈西搞搞震

周蛇加左分用番周蛇都可以差好遠，何況陳蛇。
陳蛇今季係咪打算交番個牌出黎

得益良多中開焗賭

同新力田爭食

狗會出咗國際賽form guide
入面有齊騎師配搭

老苗用shit恩都唔用賀狗

布宜學: 野田優 兩隻幸福
神蘇：實勁力達 好好瑪

咁坦白講 兩個都係差唔多姐

吊你老木
好好瑪唔能用何妖

當你發現郭能比呢班撚屌可靠時

仁者荃心割撚

打錯 實勁力達係布達德

實勁力達唔係布達德？

棄騎完仲想再騎?

川河達駒仲未update

阿般2000坐冷板

收爺啦

黃傻第1win 好好利高

報紙佬又話馬主同何妖幾friend

神蘇同何妖 傻既都識揀

與龍比何妖都唔比返潘
仲話唔係反面

Ballydole係咪全部老豆

錶之智能飛起田雞

老豆冇拎返隻澳洲 照俾布達德

笑咗，主帥冇撚得騎

張預計走位圖
位都未排

夏威夷 莫雷拉？

都冇得揀

Ballydole幾時執埋PCB，盡收天下兵器

以為有架仔

與龍共舞終於肯換人

戰舞者肯嚟既
佢一早賣定屎忽俾絲綢會啦

巴基狗今晚跑？

睇好夏威夷 蓄銳一擊

係 0050

小氣鬼慘成condom

揀好星期日精選馬

比哂機會

繼續佳運來

咩賽事嚟

咁勁

醒目再臨

金綠石 15檔
法佬茶座 7檔
金錄石睇下破唔破到數據
8枠 15 16檔係中京1800 係5年係 0-0-0-17
即係3甲未入過圍

listed race

10F dirt

馬係咁上下料，咁樣做condom

跑dirt

我R6二字馬

真係慘
仲以為12月13日復出可以跑香港盃
點知冇埋個帥權

又凌駕

未有啱嘅turf race比佢跑

知啦講完又講
爆X
世X
係人都知啦

方狗柏冇人情味

開鑼3疊輕勝心頭好，谷草3疊望空快步速入P
焗賭

無咗馬房主帥

咁比番賠率你，點唔賭

鳩猴搭神仙 點買

原來隻膠囊大王成日同超組合拍住拖咁拍跳
呢隻會唔會又有嘢睇

哦10疊轉彎嗰場呀嘛

泥閘OK
本身蔡頭騎晒2隻
而家俾割撚

曳恩同鳩猴一樣6W

呢場真係吐血，200米個W收少個崩都唔制
騎到隻馬唔轉腳，就係差果少少

各位大蛇午安

過緊頭
但係彭國年仲大獲
屌你精彩有你騎乜春出來
神SO 來埋
2條友搵食好搵埋星期日同星期3
之後就大獲
場場馬最好3隻果3條友搶左來先

冇人情味上年果場gp點到佢贏

香港地騎馬唔覺神蘇勁過何妖好多

大騎師可以有機會發揮到隻馬130% 唔到你唔信

Karis Teetan ‘couldn’t believe’ he was being replaced on smart sprinter Computer Patch

講到個個騎到113咁

咁佢真係唔夾隻馬

方狗同雷西痴埋一枱就知咩料啦

佢係咪覺得自己果2場跑得好好

駁吾刀

“I couldn’t believe that I was taken off him, I think I’ve done pretty well on him and last time I thought he got beaten by a better horse on the day,” said Teetan, who defends his crown in the International Jockeys’ Championship at Happy Valley on December 9.

唔洗你認同既 係小器鬼親口話好感激方嘉柏 係佢低潮都雪中送炭

真係弱智唔係扮

咪叫佢屌鳩個練馬師同馬主

是但啦
G1換返大師傅都明白既

一棍天天精彩

騎師賽冇馬報名

球利F5個報名表?

返工冇野做

佢番馬會做報名表果Part
收到風騎師賽果四場冇馬報

荀工

第一場G2冇馬放唔怪佢
第二場淫姐全身要放你咪俾佢埋囉
攝住佢做乜

陳蛇都未
罷跑仔

千里駿駒 葉楚航 快操 沙田 草地 27.8 22.9 (50.7) (潘頓) 軍炮

老表醒 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.8 24.4 (52.2) (潘頓) 超得意

醉開心 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.4 24.6 (52.0) (潘頓) 連利之友

心頭好 沈集成 快操 沙田 全天候 28.4 24.8 (53.2) (潘頓)

最合拍 沈集成 快操 沙田 全天候 28.2 23.8 (52.0) (巴度) 知道再勝

駿益善 沈集成 快操 沙田 全天候 32.2 26.1 26.4 (1.24.7) (巴度) 樂益善

安頌 韋達 快操 沙田 全天候 29.2 28.6 26.3 (1.24.1) (田泰安)

種福者 文家良 快操 沙田 草閘 27.6 26.2 (53.8) (巴度) 歡樂小子

東方雷 何良 快操 沙田 草閘 24.7 24.9 (49.6) (莫雷拉)

友港友笑 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 28.9 25.0 (53.9) (彭國年)

翠湖飛鷹 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.5 26.6 (57.1) (田泰安)

牛安

其實呢條友有冇邊場係放馬放得出色嘅
我印象中真係冇

醒目名駒
忠心勇士唔計

Dirt嘅Listed都係熱身啫

遲啲會對油王啲狗餅就好睇

不過講真 錶之智能係咁上下
真係贏得既 前一場點會輸比有理共想

r緊練馬c報名

下場見真章
全日極不利放頭仲要45.1x都淨係輸少少
我睇隻馬喺呢段香港短途黑暗期會有場G1落袋

好似話今年轉玩法 由狗會分配均等chance馬比騎師
我心諗 狗會咪又係睇近績 近績派會否大勝

有個G1到時返澳洲就有得屌西

識人講本身方仔應承徒弟時時有餘比佢跑瓶先放棄好好碼，點知拉哥啲日本馬唔嚟又R方仔同馬主所以俾翻佢

場盃本身方仔出跳出香港，點知操唔起無得跑所以場龍先比徒弟做翻人情比佢，因為嗰陣時徒弟未知有達駒跑所以因為方仔搞到差啲得金槍跑國際賽，結果小氣鬼就被犧牲，本身真係比佢跑盃嘅

其實方仔自己都捉蟲，諗住讓路比跳出香港推川河跑1600，馬主唔肯最後轉跑翻2000谷住用田雞打金槍，唔係方仔加徒弟有機會扲哂短途加盃

方雷都真係賤種黎

人和家興

一早講放牧
2隻3冠都唔跑有馬
連逼到鐵鳥係菊花賞10成功力既大哲學家都唔跑

騎師賽個幾場都算平均

追左3場東方雷呢次仲唔食撚滑！

佢哋話Daring Tact唔係Winter Type

即係冬天嘅g1以後冇佢份

東方雷搵莫雷拉騎
應晒景重注

下年凱旋門見
馬囡無理由唔跑

係咪唔會再跑日本盃呢

下 又百寶袋 仲要泥1200 鐵馬啊

關乜事
騎師問題
睇下復出跑大阪盃定係維多利亞一哩賽
大阪盃要再對鐵鳥

其實佢同Contrail係咪唔會換騎師

對於幕後來講一定唔會
所以無意外呢2個會係凱旋門既主戰騎師
除非傷左否則唔會換人
3冠王換人俾人屌7彩
池添就已經係 黃金巨匠
因為SUNDAY SILENCE 先頂得住
前田家族唔係祟洋所以都唔會換
一口馬主更加唔會啦

佳運來堅啲

拖版精英1200上2200都得
百寶袋點會唔得

福永都叫大賽騎師 另外嗰條撚樣

咁樣嘅話我對佢哋贏凱旋門都係一般般

日本騎師

松山弘平幫我贏錢
你話佢

希斯有料，人和家興報騎師賽，下場係咪名正言順俾返我薛

一定走大外疊
放心下年一定預埋創世駒
睇下SUNDAY 換唔換人
北村友一換神SO

就抽個莫雷拉比佢

神蘇揸住Tarnawa冇咩可能

紀仁安/道歉誠啱唔啱

咁一定道歉誠
文雅之士 迪雅卓都係佢贏

話唔定唔上名繼續三班輕磅

Ok 抽部能分多兩蚊比我

最大機會得道歉誠，除非Qatar Racing下年有馬出

哎呀
人和家興走甩左

114磅 部能點做

114 點樣做呀
杜苑欣就分多2元

部能賓周連春袋一齊切都做唔到114

屌 冇睇表呀

波仔入選咪好
輕磅又多個先

114喎邊個做到
拉田仲有?

牙欣？

巴度
澤使
杜苑

巴度？

何妖？

潘抽到方啲馬會唔會有得破冰

何妖好似115以上仲要特登減落去先得，唔似為呢隻馬減磅

賓周連春袋切都唔爭好遠咋喎
你估佢係牛咩

想睇抽中老苗

到時拉頭馬兩個無嘢講

我等緊割撚抽中隻大雷暴多D

你好呀希斯同埋呀...呀... 我想講下呢場隻人和家興

Romanised 李威廉？特登黎香港跑一隻就走？

先唔講內容真假 我有幾個疑問 跳出香港由未報名到而加 連普通快操都冇做過 果陣尊駒絕對夠時間去轉組跑盃 同埋尊駒叫做掛名有三場g1 全部係一哩 馬主點會比你轉上2000 最尾果段可以唔睇
第一段 成個香港係得潘雷兩個贏過有餘 知佢冇馬騎搵佢都好合理 馬主都係屬意佢係首選 同埋有餘係好早落實左比雷 講到何妖同馬主咁熟 如果首選係佢既 問佢攞黎騎絕對夠時間 唯一解釋就係馬主本身都係想比外國大師傅騎 首選唔係佢
第二段講到有餘冇得騎做翻人情比佢 而家達駒係何妖騎 即係人情已經做左 其實好簡單 排位表仲未出 咁咪比番小氣鬼騎囉

松岡都係

係 因為有Private Jet所以特登過嚟

跳出香港你睇操練都知一早放棄左國際賽啦

早排落過下草地跳 之後又上返從化游水
即係唔得啦

寶尾方

狗會得兩架包機
松岡要自己搞掂

好撚慘

可能同埋勝出光采同一架飛機過嚟

你迷薛黨首領

而家部署定季尾差唔多 夏威夷講緊抖完再出國際賽 十月中已經開始係咁操 時間表真係唔錯得 一錯可以好大獲

夏威夷應該要試多個閘？

一個閘就跑？

八成馬都冇

如果我係馬主 我仲要等拉你睇埋日本個邊黎唔黎先諗騎唔騎我隻 我一早firm用何妖唔好？
同埋你話達駒何妖騎係做人情俾佢 拉如果唔係隻蝦 達駒會俾何妖騎咩

你知馬主知道隻馬有機俾拉騎
點都等

hi baggio

聽日試

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
首飾大聖 MONKEY JEWELLERY B378 蔡約翰 03/12/2020

速遞奇兵終於蒲頭
唔見左大半個月

前個排邊個潛水就知邊個係baggio

人馬合一

尊駒轉上2000係我主觀意願啫，因為金槍應該係成個國際賽最大贏面嘅馬，相反盃對手今年比較弱

有餘雷贏完快活谷已經推咗，馬會杯搵配塔唔係睇一場方仔應承跑埋瓶何先放棄好好碼，好好碼馬主比人推完點friend依個moment都唔會搵翻何跑啦，好好碼本身何一直摸實直到馬會杯

國際賽搵人唔會咁遲㗎唔會等排位表，龍依家比咗何下一秒又話比番小氣鬼騎咁何唔通點，重要明顯何>>>小氣鬼 (無論同方友誼或者實力)

我用事實答你第二個問題人地達駒馬主講明麥維凱唔黎就佢跑 話何妖幫佢贏g1 好欣賞佢 唔通人地馬主講就唔信 信你個局外人鳩up咩

達狗唔似做人情
時時有餘未confirm邊個騎之前一早已經放晒風話如果麥維凱唔嚟就何妖
何妖話晒都幫馬主贏過G1 除非方狗好想拉狗騎達狗
反而隻與龍就似做人情

人情唔關達駒事吖，人情講與龍炸嘛

邊個2200 貼左隻拖版精英咪係 baggio

烽x？

咪屈 佢何良人生注直接移民火星

唔怕 亞冠買咗咩

唔好話我講咗百幾次單打獨鬥賽績優秀 我仲講咗好多群駒密攏不能作準添 呢場咪又係群駒密攏不能作準

FC上海係咪上次打假嗰隊

輸比老鼠

你估下

追寶尾?

唔怕買7.5未呀

我正買咗?

必俾馬水未

阿蟲

一早準備好精選

何妖騎王封盤

剩係3疊先識跑

今個賽日手馬有唔少邊線機會

快

R8三隻字好似同講咗無分別

R3 膠囊大王 (必)

何澤堯

田雞手馬勁撚到
騎師王all in

你又買咗咩

連連歡樂已經要靠-7係咩玩法

昨晚頭馬最新評分及加分幅度：
動力飛鷹 54+5
旺旺寶駒 33+5
多多利高 38+5
冠鋒 59+7
超威星 67+7
艮志騰雲 78+6
其利斷金 67+6
天地人 74+6

上場輸得好甘要追左數先囉

平海掌聲再爆得唔得

輕磅點輸

俾返1.5倍我ok

幸福笑容又唔跑

幸福笑容唔跑

pr腸

「儘管返回日本後須接受兩週強制檢疫，但松岡正海仍決定親身來港競逐香港盃。他認為值得為『勝出光采』及香港盃付出今年餘下的時間，對此我非常感激他。我們將奮力應戰，冀能再度凱旋而歸。」

半2全2
角大被狗賭

松岡係日本都無馬騎

贏一場夠佢食成年

嘩東京場波假撚到，4打2反擊玩cup波

又唔滿意？

邊有

6點波得賭波馬中

2角 細完可以再繼續細 賭波學好高好高嘅至理名言

兩場加埋都係得7角

串咗東京盤 場波好假 誤中假球

放眼歐霸啦

點買 熱刺？

買達蛇仲好啦

地獄火係火箭人定很簡單??

東京半1全1殺晒半全大

有無人有睇星島live黃總話收到風唔計蘇神 莫雅等5大最強歐洲騎師有4個會留低玩一排

福蛇去咗邊

睇左睇 啲盤好尻
全部一線對二線

咁你買咩

馬昆會去澳洲

即係 米高，學，Hollie，老豆，PCB全部留底

重磅果幾個真係食得屎
拉 巴 波 田 就無影響

第一次出去跑 真係唔知

馬昆話會返英國過聖誕
唔知帶唔帶埋條女

本地騎師又失業

Hollie唔會去澳洲，佢都係最大機會唔留低

佢話聽日張福元專欄會有野講

應該係四個大師傅

即係日暐都騎師錦標賽陣容

日日

馬昆已經apply緊澳洲客串，不過唔知幾時過去

未開齋嗰幾個 難聽啲講句下靶位都係佢地做
彭過年當working holiday搵下外快冇乜所謂
部能曳恩要續牌應該都冇乜問題
最大劑係鳩猴

鳩猴 全季唔驚
割撚 洩思 波仔呢D 3月果班走左就需要
加上而家割撚同波仔已經夠晒數續牌
洩有希支持2月前贏10場無問題

如果真係咁，牙蔡可能索性搵莫雅騎晒啲馬算，佢兩個好熟

其實賀蛇係歐洲都冇咩表現，最威嘅仲係巴黎市郊

點解會請佢過嚟

舊年趕咗沉拿走
李寶利又劈炮唔撈
要搵一個冇簽馬房馬主又要贏過G1既騎師好難架嘛

莫雅 神SO 果D小心
重鞭一打隻馬就內閃CUT 到人就停
割撚有眼你睇
不過條友而家去馬左手重鞭一閃就轉右手再打

齋計歐洲頭馬簡直唔合格

外國高手黎親都係浸人
長駐即係戒賭

有無人記得幾年前有個新加坡定唔知邊度嘅騎師嚟香港客串幾個賽日 名好似有三個字
諗咗好耐都醒唔起

上年來真係傻左
隻隻後上勁到
今年都唔知乜事完全無晒呢D鏡頭
星期3隻南莊已經騎到101 都輸俾田雞就無野好講

神蘇 PCB啲鞭狠到

Fancy Blue就係例子

是

所以佢地唔會去澳洲
死緊

佢哋都唔會去澳洲客串啦

姚力高?

唔係

Speaking to BBC Sport, Murphy admitted he had witnessed cocaine being used the night before travelling to France.

Murphy said: “I became aware of a situation where cocaine was present in my environment and I saw it there and didn’t remove myself from that situation immediately.

“When you sign for your jockey’s licence every year you have got to abide by the rules.

“That was my error, and I very much have no self-pity. I made a mistake and I’ve got to live with the consequences.

“I got up the next morning and went to France and thought nothing of it. But I should have thought much more of it, and that was the block I have stumbled on.”

一早知咁你又真係照上

谷精上腦老豆老母都唔認得架啦

電景動?

我淨係記得彭蛇嚟到隻快益善
睇到呆撚左

唔係呢個
我記得好廢 一場馬都好似無贏過

呢鑊嘢真係自己攞嚟

搵到
祖格拉

屌你仲衰過AV求code
騎師3個字好廢

新加坡 3個字 好廢
其實應該唔會多騎師係咁

有無人記得幾年前有個新加坡定唔知邊度嘅騎師嚟香港客串幾個賽日 名好似有三個字

上網搵呢條友個名都無咩資料可言

我就係唔肯定先問

誠囝出咗事之後都用日文沙冧想俾個好印象人地
不過人地JRA公家機關
起碼幾年唔駛去

所以咪話仲衰過av求code
AV都有劇情，而家冇樣野肯定

烽煙av睇開邊個

佢onL9

melody marks

抵啦，知道有又照上

睇有碼鬼妹

有碼有神秘感

貝諾華/湛明諾
後者我記得有飛廉之子

烽煙條撚樣睇AV
原來係有馬高手

我建議你以後睇馬blur咗個mon

你都on撚9

酒店果套

冇LINK 講來托7

去camp嗰套

原來呢度咁多有馬專家

你gv睇開邊個

新力必

你無套專家

一定要帶套
安全至上

新蛇係咪同志嚟

乜撚野新蛇

HI

都係一個名方便叫下
又夠親切感

呀必幾時叫新SIR

Hi

多多支持

新力勁又係叫新SIR on9

左一幾靚女

AV?

傻閪

知你班鹹濕仔猴撚住左一

奧狗出現了

瘟神吼右二

你吼左二

四個都不了

佢四個全都要

想中出新蛇

@新力勁

西正鍾意用定唔用

手套緊係要帶啦
安全D好D

原來Derby Stallion出左

南亞之星2.5-2.6左右
次熱已經五倍

典型美丹泥
冇得追

罷跑之星綵衣有冇變

好似未有綵衣
著件白衫藍帽頂住先(好似係)

宮蛇有冇link

00:50先開波
有排

幾威，英國都宣傳

寧願要for the top算 擺前走夠做

Thanks

買返幾舊巴基之星先囉

我外終於出山

一講完就退出左

應該係冇變

排住隊睇罷跑仔出醜

燈神

仆你個街仲有2.37，痴線

咁嘅賠率點買，贏咗下次再算啦

始終呢堆對手係連跑二月個星期四賽日都未必夠班既垃圾，咁都輸真係

下次返Turf開始要對油王啲狗餅

罷跑

冇啦 次熱果隻年年都係等美丹跑你就知

見到1400米牌又企係到

不願展步

尚多湖後期連閘都唔出 罷跑呢啲出左先停 撚埋賭仔一份

復出冇次掂都次熱

罷跑仔去左美丹應該開心好多先 唔洗困係香港啲細馬格 話掂佢都係跑心情 成日覺得西拉贏到果場都係其他馬廢得太緊要想輸都輸唔到

唔好要求咁多衣個時候既美丹係得衣啲馬跑

比啲生存空間啦，連十二月搵兩餐都唔比
最多咪玩到一月睇偷唔偷到雞就收工

去Abu Dhabi跑垃圾比賽囉

準備

閘網打開

罷跑回飛
3.5倍

班主持係咁吹奏罷跑

你支持巴基？

三疊

三遺喎

頭3都冇

冇力

仲話Dubai World Cup

係咪爆冷

廢馬

係咪第5

廢到

全程三疊

留唔住走埋上去 披都冇埋

巴度式跑法

好似係

跑多人200米 無p都正常

其實3疊我又覺得冇乜野

唔想食泥都唔係咁跑架

巴基迷：泥地唔計

退役未

打落去無

第四。全程三疊以為自己美國隊？慢步速都輸，垃圾退役啦

唔放頭想贏 傻啦巴基迷

但呢啲水準pla都冇

大雄圖真係叻過佢如果齋計落地第一場

不過太耐冇跑新鮮感太重 講真比你留後衝美丹果場實惡搞

丁生有冇興趣考慮下轉去卡塔爾或者巴林呀

都係輸

水準再廢啲，咪有得贏囉

轉做跳欄馬啦，咁鍾意做話題馬，跑埋grand national 先好退役

而家嘅罷跑得百五米力，去邊都死

想當年我同奧狗場場追

都7歲喇

我諗佢連油王啲垃圾都跑唔贏

澳洲滿利谷

早就應該退役啦，成日幻想沙田啲泥閘做到泥地王

不過下次跑草既應該又會引到人買衣隻馬要買既有太多藉口

滿利谷都會停，轉彎踩完就無力

下場等1月睇下有冇草地囉，比你熱埋身再輸冇藉口啦

主持講得啱，去跑Carnival啲handicap啦

巴基之星 布宜學

你愛駒？？？

巴基之星＝賤種西馬
十幾蚊馬王飛＝慢閘／罷跑
百幾蚊正本戲生手跑＝贏到甩哂
之後又沉過 轉程乜撚都唔得
你快撚d死啦

初出個場贏廢馬

實力馬王級
但到佢咁撚仆街撚賭仔既馬真係第一次見
初出贏完拍爛手掌 再出多場馬王飛又係包尾贏
之後直落幾場十幾蚊同一個輸法 睇見都眼火爆 唔買又唔係
最後仲要高手林立G1先回馬槍殺撚哂

邊有百幾蚊呀咪又係5倍
有十幾倍我爆機啦個日

有冇link睇番miss咗

未落飛前有 你兩個買咁大緊係冇

其實可以返草地

7號白衫藍帽，話時話點解轉左白衫

講真 食泥咪又係輸 杜拜冇前速你跑條毛咩

全程3疊癲到

外仔買左幾多
轉灣禁住收少一元都唔肯

機伶金花換池添跑有馬

上次只係輸俾嗰三隻癲既

蝦膠隔三個禮拜跑都要整多課閘

想笑死人咩
之前係香港話隻馬岩泥地
結果一棟都冇

杜拜坭地唔計

自從杜拜由膠沙轉番泥地，你見過邊匹港隊馬係跑得好既

罷跑都係等二月啲turf handicap啦

雖然咩Dream Castle / Loxley 佢都未必贏到

Shadwell have unveiled fees for their four-strong Nunnery Stud stallion roster, with exciting new recruit Mohaather introduced at £20,000.

琴晚歐霸都幾正路
心靈贏大錢

NO BUY LA
ON9 HORSE

佢而家咁既款比較難再贏，不過尋日以停左成年黎講其實唔太差。
我覺得佢都係Turf 好D

個場由頭到尾都係咁上下賠率 咪柒啦

turf handicap 都唔得嘅就退啦

上次旺紫丁騎到加零一都差啲輸
老母華揀馬冇死錯人既

其實蘇安排罷跑仔跑千二係無可厚非，
隨時行到大藤王條路，以佢能力執番一兩場其實唔難

衣啲都贏唔到真係留都冇謂 老實講直頭要輕鬆贏 唔係我都唔知仲可以去邊到跑

澳門/波蘭/俄羅斯/西班牙/瑞典/卡塔爾/巴林

Waston話巴基下次可能會帶番眼罩

冇曬競賽意欲嘅馬就算啦
告狗咁樣比2場G1佢都算係唔話得

帶眼罩，跑草地1600，冇藉口啦

我中咗 追返少少星期三個啲

但星期日好惡賭 點搞

你老4泥地之鬼都唔跟

必早晨

早晨寶寶

泥地之鬼講緊莫雷拉？

夏惠姨課閘都係麻麻地

啲架仔馬已經操緊

積多福一班頭馬 反追美國短途一線

呢個閘覺得唔錯 轉彎捉實湧住上 直路都係捉實平平穩穩 當然可以再好d 勢頭可以再勁d 而家係佢全盛八成幾 可能操完上到九成

你2個幾時開始搞基？

E222HK DRAGON 龍來了
(JPN) 2 b g PPG
Lord Kanaloa (JPN) - Sweet Lady (AUS) by Encosta de Lago (AUS) (---)
馬主 : Dr Silas S S Yang, Cheung Yuk Tak, Wong Tak Wai & Ho Chi Keung 楊紹信博士、張育德、黃德偉與何志強
練馬師 : D J Whyte 韋達

E271SPECIAL M 飛凡
(IRE) 2 b g PP
Lawman (FR) - Young Special (IRE) by Fastnet Rock (AUS) (Specialmente)
馬主 : Richard Li Tzar Kai 李澤楷
練馬師 : J Size 蔡約翰

氣自豪 老母華
旺紫丁 福永

2歲北半球

PACKING AWARD 包裝大獎
(AUS) 3 br g PPG
Shamus Award (AUS) - Exchanges (AUS) by Domesday (AUS) (Super Award)
馬主 : Edmond Lee Man Bun 李文斌
練馬師 : D A Hayes 大衛希斯

下年都三歲
早啲過嚟早啲適應

星洲炒米收埋皮
三隻港隊對五隻外隊

第五場隻馬名叫「手牽手」

係佢引誘我

應該係呢隻

神蘇國際賽日full book

騎豬王了

星島有冇講咗米高，學，PCB，老豆會留低客串

通常呢啲full book都係孭飛

分分鐘騎隻牛都有幾倍
搏冷就係呢啲時候

結果你到最後都係落疊跟

華將末日

諗起布文條撚屌

即係逼我戒

其實華將存在意義係咩

點可以攞神蘇同個茅波騎師比

記得布文之前嚟都會騎一隻沙田me轉俾大摩既馬
好似係帝唔知乜野
三四倍馬全程三疊外遊

Hollie Doyle仲要做到11x 留係度客串下班華將真係屎都冇得食

帝勝之星

騎得仲狠過啲有賓周既仲要112

啲女不嬲騎得狼死

都係冇講到邊個會留低

站係我地馬迷投注角度 多左幾大高手只會惡賭好多....

我只係賭外國馬，已經習慣咗

個李威廉同布達德最低造磅125磅

125仲衰過我潘

人和家興 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.0 25.7 (58.7) (薛恩)

大眾開心 羅富全 快操 沙田 全天候 31.0 27.0 (58.0) (潘頓) 精神威

幸福人民 呂健威 快操 沙田 全天候 27.8 25.7 (53.5) (莫雷拉) 喜孖

心常樂 呂健威 快操 沙田 全天候 30.1 25.2 (55.3) (何澤堯)

暖在你心 呂健威 快操 沙田 全天候 30.6 27.6 (58.2) (巴度)

葵涌精英 高伯新 快操 沙田 全天候 31.0 28.8 24.0 (1.23.8) (史卓豐) 旅遊拿督

皮具之星 容天鵬 快操 沙田 全天候 31.9 25.9 (57.8) (莫雷拉)

銀亮之星 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.2 26.3 (56.5) (彭國年)

午安

潘做到120唔失禮

莫雅都123

佢哋121只會為咗大賽先去做，例如凱旋門

係香港幾撚勁都俾我拉屌打啦

雙節棍潘頓未

潘會分小左馬 啲大師父磅重

【國際賽快訊】日本代表隊今晨初露面

日本代表馬匹行出大跑道，甚有隊形。

本年度香港國際賽，日本代表隊馬匹共派6駒來港，今早已有三匹正式亮相沙田馬場，包括參戰香港盃的「野田優驥」、香港短途錦標「野田重擊」及香港一哩錦標「頌讚火星」。

3匹日本代表馬在9時正從檢疫馬房出發，往泥地跑道慢行兩圈，讓馬兒熟悉環境後再慢踱一圈，旨在舒展筋骨，初步觀察各駒也顯得頗為適應。

其實真係差唔多，係歐洲跑個陣最多咪輕多2kg

普遍G1都126，係得凱旋門三歲馬女先121

Zac去如果歐洲嘅唔使長期120

人地平時D賽事負磅多數都126或以上，間中先有一次半次121 123，所以125差唔多啦，仲唔洗揹咁多死鉛添

佢哋造121好撚辛苦，杜仔嗰次為咗Sea of Class搞到病撚埋

真係間中做一次半次去跑大賽，唔係唔會特登做

每年一次，凱旋門

莫雅做到121最主要都係因為要成日騎D兩三歲馬，仲要周圍飛去跑先keep

Ballydole靠晒佢

世一騎師黎

唔計今年

有預感潘騎師賽會抽到方仔馬

噓，今年唔計

今年我覺得PCB仲似主帥

齊齊友福 薛恩

底出無極限，你以為去莫雅，其實係去PCB，當你諗住PCB時，又變番去莫雅

係PCB識贏就係識贏

Fancy Blue 嗰場許蛇完全比下去

許蛇都係等佢騎副車先諗啦

沒有對比就沒有傷害

佢騎冷門馬係正既

Agger

炒撚晒班垃圾

以後 老豆/米高/神蘇/PCB/麥理文

五星戰隊

一隻老苗一隻方

黎香港個堆真係會留既應該一早出左通告
我覺得可能性唔大

健康在望 潘頓
雙截棍 潘頓
駿爵士 潘頓

布達德125
騎師賽冇乜選擇

我都覺 可能最多都係留多兩三個賽馬日 係客串就好似神蘇咁一早講

邊能個正評我屌你老母

場3班1650得1-3號俾佢抽

奧狗

又哂一個ac

1800有冇角細討論

水手不買角細

反logic

咁唯有上海

估到

賭少場啦

可能香港又升返，學杜美爾玩縮沙唔出奇

賭波學博士有心水

最想睇到老苗啲馬抽到阿般
睇下佢兩個到時係咪死老豆咁樣

貼士中
筆者自己不中

和富大埔？

潘狗試閘都塞車

【賽日頭條】20/21 #27 – 都市歡樂連線（12月6日）

今年香港國際賽事唯一新加坡代表「地獄火」將角逐香港短途錦標。這匹優質短途良駒出道以來九戰八捷，包括兩勝新加坡一級賽，其中贏得獅城盃（1200米）時締速1分8.28秒，刷新該賽的紀錄時間，僅較兩勝香港短途錦標（2007年及2009年）的「蓮華生輝」於2009年KrisFlyer國際短途錦標（1200米）報捷時，在克蘭芝馬場創下的場地紀錄時間慢半秒。

出戰今屆香港國際賽事的法國代表有「實勁力達」與「鬍鬚漢」。由新晉練馬師雷里雅訓練的「實勁力達」為香港盃爭勝要角之一，牠迄今十六戰十二勝，曾在歐洲攻下三項二級賽及兩項三級賽，包括8月在多維爾擊敗其後勝出凱旋門大賽（2400米）的「設計名師」掄元，而上仗則在英國冠軍錦標（1993米一級賽）得亞軍；廄侶2019年巴林國際錦標（2000米）冠軍「鬍鬚漢」則會列陣香港瓶。

以「金鎗六十」為首的香港隊實力也不容忽視。「金鎗六十」上週日（11月22日）攻下二級賽馬會一哩錦標， 成為繼「精英大師」、「美麗傳承」及「同德」後，第四匹取得十連捷的香港賽駒。上季香港馬王「時時精綵」及曾兩度奪得該項殊榮的「美麗傳承」也是主隊的爭標希望，牠們分別力爭第二度勝出瓶賽及第三次攻下一哩錦標。一級賽盟主「夏威夷」和「川河尊駒」也會加入戰團。

2019年寶馬香港打吡大賽（2000米）盟主「添滿意」，上仗在馬會盃中擊敗「時時精綵」掄元，今仗將出戰香港盃。同屬灰馬的「旺蝦王」和「川河達駒」將會同場競逐浪琴表香港短途錦標。「川河達駒」來港之時，在最新浪琴表世界馬匹排名中獲評125分，成為全球評分最高短途馬之一。轉投方嘉柏馬房前，牠在澳洲蘭域馬場出爭2020年珠穆朗瑪峰錦標（1200米），以精湛演出擊敗同場七匹一級賽頭馬奪魁。

地獄火 睇個名好似好撚惡 有冇當年火箭人咁撚勁

lm先

一直以為珠峰錦標喺珠峰跑

五冠之鬼新力必買咩

亞冠*

亞冠輸到仆街都係亞冠之鬼?=.=

狗會上次燈死連連歡樂今次又搞事

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
嘉應傳奇 KA YING LEGEND B234 容天鵬 04/12/2020
家家勝意 HOME WIN C510 鄭俊偉 04/12/2020
有錢開心 WONDERFUL TIMES D135 苗禮德 04/12/2020

莫雅跑mogul同magical都要超磅
如果因為咁輸個鼻/短頭都幾尷尬

屌加加勝意冇仇報

家家勝意

角球大細 星期五 1 FC悉尼 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [11.5 個] @ 1.57

等水手領先返我同你一齊買

贏5蚊都唔撚俾我屌佢老母

既然你買得咁少 佢應該會停到完場俾你中

水手閪硬啦 出左線既波

好難講
尋日現代都搞事

水手冇撚得反

好地地做咩要反囉直賭

你夠拗頸唔賭雷神la

中大熱邊度型邊度做到賭神

唔記得左講
馬會真係大莊黎
歐霸唔開角果堆波大部份巨角黎

中大熱你估易
巴基罷跑 佳狗收停 步步友內欄 我全部有份

係

你唔計啦

今年金槍內欄啦

勁憎美麗傳承
忍唔住買左次收息 車輪鞭都出埋俾隻川河殺

何妖呢隻永不玩野

1檔

笑到仆街

而家呢隻識埋跟前 唔夠佢玩啦

同我11.5角細熱食一樣

十幾蚊總有輸既一日
馬王都係一樣

乜撚野川河呀大佬 無啦啦咁樣殺哂

熱食勁撚邪 有冇本多終勝13.5s

賭魚子精華咪無

冇啦唔敢
前幾日追左幾口悉尼 你老母臭閪18角

球利

買雷神雙節棍突然轉跑法第4
可以點

馬會唔開一定有鬼 有鬼多數巨角 你自己跟

雷狗成日外檔殺上去博攝 變撚埋放頭

原來你買左

你都算癲，咁多場唔買係呢場先買

贏夠收手大家開心 但香港點會

對手夏威2聽講廢撚左 咁即係無對手啦
即係派錢啦

冇計焗賭

13.5

金鎗係咪等兩季後先買？

之前咁多場1.x獨贏嗰陣心諗咁低賠率你班友都買，跟住見人收息收得咁開心終於忍唔住踩落去

第1季已經買咗跑第10

yes
諗返卓芙第三舖 成全寶第三舖 杏目增程 我都有份

呢場有買 照計唔會唔得 一檔增程唔會變太多

仲要爆隻蒙古唔知咩 波健士 再享耆成

好似尾場大龍鳳黎

杏目2000 增程贏 2400 仲想點
你安田縮程買幫唔到你
跟住有馬發燒又買都幫唔到你

雷潘擔晒熱門質新馬飛 兩隻唔撚見咗

你講點輸好似卓韻芝啲書咁好睇

其實場場都有野挑剔
最近呢次你地個個又反
我錯囉 咁點呀

三班 1400殺人 講左

將耀蒙古傳奇Q
將耀成世仔最威水就係贏金鎗

今年

Pinatubo大熱殺撚晒賭仔

咁事實係得果次jer撚住我玩搶口
復出次次+200又實得架 下 佢又真係得喎

神業做電兔我錯得未

乜撚野標誌明駒殺滿樂時
根本日本馬就痴q線

仲有Japan

葉森放頭贏玩能？

球利愛駒麗冠花環1.5倍
9成9表演賽
次熱profile 3.2倍

成全寶上季我都有份

英帝呢度先多
個個都生死注押落去

嗰場我都收皮啦，場地不利放出邊估到電兔贏

第三舖太邪

我投胎注

對上一次買馬王有錢收係arrogate

貓蛇

仲有Frankly Darling

屌你大慢閘都贏世界盃
外仔真係強心臟

講得好 全程望空照贏

Enable第一年衞冕成功冇買

外仔支持海都名門

想聽賭波馬贏巨錢威水史

就係個檔唔好我唔夠膽要

我賭原來咁多海外馬威水史

如果唔係點打國際線

馬會成日開大熱仆街既賽事搞鳩我 佢有報應

未有

鐵鳥 謀勇 放聲 唔講杏目 俾晒你仲想點

三大熱門基本啦＝＝

佢墨爾本盃專家 買Lloyd williams啲馬買到上樓

佢屈你户口會多好多個零

點解唔搞你

其實金鎗六十都未証明得晒自己 一場g1都冇..

咪煩 好似買哂龍子爵

Sir Dragonet唔落雨都夠膽揀

俾佢贏到都唔光彩啦

有人同你講賭枱係公平起步

好似轉左馬房博下 都係亂賭

所以咪唔光彩

諗起幾年前又係日本盃買左高尚駿逸 金之霸 北部玄駒三膽拖三隻腳 中左好似有四十倍 好記得睇完梁浩賢班人賽前分析 果三隻膽係好有信心

你聽佢講啦 深紅晶石 重振士氣 加班費 推到上樓

強陣..

UEFA Europa Conference League

專買Lloyd Williams

果場假傑美騎得差
達撻唔係阿郎贏

咩

點解外仔同奧狗一齊出現

又多樣賭

拖友

玩fm已經玩過
一輪又多20場

邊d隊打

關你撚事

咪又係歐霸個啲隊

咩嚟

圖圖盃D Fd？

唔撚知啦

即係比歐霸仲要次嘅盃賽

咁就變返以前咁有三大盃賽

其實你用磅位推算 已經大概有範圍咩人抽咩馬

如果潘頓抽中方嘉柏 我就信馬會冇造馬喇

抽到大number咪超磅囉

抽中老苗點睇

其實我覺得馬會騎師賽應該咁搞

開多幾場
劃一負磅-->女騎師可以輕啲
抽馬/分上中下每人幾隻咁抽

咁應該好睇啲

跑平磅即係低分馬要蝕磅

咁樣真係幾煩，要好睇嘅又要放棄啲嘢

set突分賽點睇

其實係咪要全部都劃一同一個分出賽

得4場梗係on9啦

香港賽制冇咩可能
報突分賽多數都係集中突分馬少低分馬搞事

技術上應該無可能

一係睇近績配磅

不過要平磅先對啲騎師公平，照咁睇香港又做唔到

唔想嗰磅好似凱旋門咁痴線

等緊人和家興欣欣騎

高耀智星中老豆得唔得

兩分一磅唔知行唔行得通

唔比誘因練馬師冇可能蝕分報名

開個莫雷拉俾佢

騎師賽係咪可以超2磅

唔緊要，自己人幫手袋番曬

咁就15元
欣欣都有25

屌搵埋呀學呀杜點估到麥理文底出

計埋超2最低116
所以人和家興配114都得

唔係士兵之歌搞搞震，條200萬四重就係我中 洗鬼仲要做社畜

差啲做賭神

神又係岳少，鬼又係岳少，點搞

咪3隻電兔順序番來
觀測衛星
士兵之歌都買到真係賭神來

衛星我都有，但士兵之歌就真係

下次搵佢呀媽攞貼士

我睇佢今年又想跑咩牛鬼蛇神出黎攝住

馬報講咗啲得意嘢就係佢哋覺得下年嘅Classic Winner係仲未見光

下年睇路

我都係咁諗

唔知Ballydole仲收埋咗啲咩呢

唔好話佢地，老實講就連高多芬朱德望個D全部都唔似真，我覺得就連二千堅尼都未見光

所以今年啲2yo G1 winner下年Classic可以唔揀

同意

12.5又要爆
賭你老母

角球大細 星期五 3 神戶勝利船 (主) 對 水原藍翼 (客)
細 [9.5 個] @ 1.59 $540

$ 540.00

1.59

唔中俾1000000倍你都冇用啦

星期日一齊賭我田好過啦

戒

日本仔見到啲中文字馬名好似發現新大陸咁

0130快

自己諗啦 成日靠人
我唔陪得你幾耐

星期日齊齊上好無！ ？
應成我！

同路 迷田

心灰意冷

好撚凍 覺唔覺

至憎凍天

下 我至愛

太多波要賭

馬PO龍虎榜 (已計算2/12成績)
新力必 677
波利 510
人一世勿一世 497
金仕芬 328.5
Priestgod 282
saho 244.5
SakaXhaka 217
火屬性比卡超 139.5
Win神Ho 130.8
潘頓正賤種 122
尊兄 99.5
切柒裂桃 88.5
金世正 63
Adnan_Januzaj 60.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
心之所慕陳曉明 24
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
痕哥仔 8
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
智高無上 -36
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
屠殺馬會 -71
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
大衞希斯 -99
韋舒亞(離家出走) -102.5
買韋達會發達 -119.5
child -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
梁家俊(無傳承) -132
冬天沒有雪花 -135
蔚藍海角 -152
冼毅力saint -170
跟方駿暉贏大錢 -175.9
中出大俠 -200
方嘉藤惠 -217.5
奧書 -219
福逸 -230
Greenwood綠木 -299
七色 -320
時時精綵(馬王) -328.5
囧 -357
覓腸 -364
Yurab -381.5
なつめみお -407.5
寶高 -485.5
烽煙 -493
華可可 -520.5
小川ともみ -539.5
蘭仔 -715.5

排名 會員 參加次數 中W次數
9 Win神Ho 32 8

賭少咗好多 日本同德國好撚蝦人賭

請講

我而家黑名單中既黑名單係美俄兩大冷戰狗

Thanks拿B

btw嗰個香港援助基金登記專頁係乜嘢嚟

25%勝率
高過莫雷拉

烽煙過埋星期日又要跌到落尾二

呢度唔係whatsapp

點解今晚法甲無角賭

似收到風法甲今年角球打假唔再開
之前全部開哂

杜苑欣跑完星期三就會番英國，準備十日後去法國騎馬
馬昆則會留到星期日，佢希望到時會有馬比佢跑，因為佢4場GI都冇馬騎

哂氣啦 依家先黎搵點會有馬剩
頂籠咪得返d狗餅 無謂出醜啦

我唔知佢兩個呢段訪問幾時拍既，唔好當而家

@烽煙

on9冇藥醫

得返17個騎師跑，三個唔比替換大師傅坐騎。
係唔係減5磅都唔換得大師傅坐騎 ？

周俊樂 -7
陳嘉熙 -7
黃俊 -5

你都戇撚鳩.gif

女騎師咁有gimmick 都唔用
過幾年人地紅左
你想請都難

拉馬拉到咁 當人傻既咩

其實呀Tom仲叫女朋友唔好去澳洲，因為佢覺得Hollie第一次去冇練馬師支持嘅又要隔離14日，咁樣就不如咪去

-5可以 上禮拜日尾場柏林探戈咪換黃俊

原來凌駕B1，焗賭

仲有咩心水馬
想跟我烽贏錢

唔好話比其他人知

好

比心水你仲要吊人老木
負評

你好撚迷蔡

烽煙又被人屌老木

我愛駒蝦腸

佢on9

個騎練成績好癲
無交收就無交收
何妖配蔡都係閪多
幸運快車都可以無

福逸 高伯新 快操 沙田 全天候 29.0 26.3 23.6 (1.18.9) (潘頓) 舉世無雙

福SIR

呢個係疑點，不過肯定換賠率番黎
B1應該幫到隻馬好大

等我好好調教下佢

日假之鬼新力心買咩

唔賭

必早安

諗到了
蔡神仙一定知道隻閪馬3疊先識跑
搵個完全唔識搵位嘅賀年再加個b上去

無睇一陣日假
北海道原來反底

季初三疊贏嗰場係咪勁搏扮架

咁勁搏好忙
之後又谷草3疊快步速第3

識D野

慘無人道

妙算達人跑親都包尾但搵田雞？
妙算套餐要包埋？

本身騎果隻退出左咪騎補出果隻囉.會唔會諗太多

1300三揀一揀邊場賭最實際

唔賭最實際

笠b嗰課隻馬好行

勁D好，確保放頭

6/12 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分2組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#803)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

話比你聽
小朋友先至會選擇

你上下盤係咪買晒

最緊要綠字！

勇猛神駒 沈集成 快操 沙田 全天候 30.8 29.1 25.7 (1.25.6) (潘頓)

度身訂做 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 26.9 26.1 24.6 (1.17.6) (楊明綸) (伴跳馬)

金剛石 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 30.3 27.0 (57.3) (黎海榮) 樂滿家

金剛秀 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 29.7 25.5 (55.2) (黎海榮)

八心之威 韋達 快操 沙田 全天候 30.8 26.8 (57.6) (田泰安)

安采 韋達 快操 沙田 全天候 30.1 28.8 24.7 (1.23.6) (周俊樂)

君達星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.4 25.4 (55.8) (練馬師) 足金好球

創科先鋒 文家良 快操 沙田 全天候 31.5 27.7 (59.2) (潘頓)

都柏名駒 文家良 快操 沙田 全天候 29.3 24.5 (53.8) (賀銘年) 世紀之威

福逸 高伯新 快操 沙田 全天候 29.0 26.3 23.6 (1.18.9) (潘頓) 舉世無雙

如沐春風 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.5 24.0 (51.5) (賀銘年) 明月千山

愛逍遙 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.2 25.0 (54.2) (史卓豐) 盈嘉輝

明月千山 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.5 24.0 (51.5) (黃皓楠) 如沐春風

Good afternoon

PR 有冇賭日職

前鋒

Sometimes

橫山典贏3600
守3 4位最後2步追過放頭馬
津村又第2

麗冠花環都贏
川田捉唔住
好在第2有遮擋
最後贏2隻次熱第3熱1個身位

3連單62元

應該跑大阪盃

睇下杜拜去唔去得
唔去得成班馬都係跑呢場

中山記念>大阪盃

哭𨶙咗

今季初出跑第3 鄭廐質新馬掟助手落地

「發財好市」起擒，將外藉助手拋下。

今早沙田馬場機坪位置發生落樓事件，8時正，隸屬鄭俊偉(米高)馬房戰駒「發財好市」由外藉助手操練完畢，正想返倉之際，突然在大閘口受到驚嚇並起擒，鞍上人隨即失去平衡撻生魚落地，更撞到腳部，瞓在地上面露痛苦表情，剛好在旁督操的米高立即上前協助及召來救護員，過程十分危急。

幸好傷者抖了兩分鐘後痛楚減退，由醫護員扶起身，但仍需入院接受檢查，而馬匹衝入馬房後也迅速被捉回，相信無大礙，事件擾攘近5分鐘。

隻馬好似唔係第一次玩野

日職場場角細
外仔同賭波馬有冇買

冇
刨績四場角大

橫濱3角

美日俄都係仆街

八國聯軍害死人

賭波馬刨好聽日d馬未

講真冇刨 刨黎都冇用

刨到隻燈胆精英，賽績派點睇

迷肥

泥地輸過一次 劃唔死

巴度連跳三課

佢以前試過d泥閘唔錯架

盛勢爆呀

落到五班先黎再試 咁冷咪買囉

溫提：咪撚買德乙

肥包Q

試下聖保利角大

It’s a trap

買撚咗戰鬥民族

咁快入波 jump得

買左場角細 3連角 勁暈

刷到失控

俾你賭撚埋佢 刨最多角果場就0角

追數啦
愛仔角大

買角球正柒頭

同路

你鍾意上嚟攞彩咪比你攞下彩囉

勝在有方 — 方駿暉

鑽飾明駝繼續向好

「鑽飾明駝」前季曾在三班評六十六分於田草千四得亞軍，當時正是跑C+3欄，可惜拼後表現回落。上季轉投羅廄初期表現平常，直至前仗151場次除下面箍，從外檔切入前置後再度入位，其後證實水準甚高，因蹄下敗將「快步速」和「三圓䮭路」翌戰增程即勝，「一舖縱橫」和「電訊火箭」最近包Q，頭馬「是必飛飛」剛戰如非受阻也已勝，確認屬極強組亞軍。所以本身再出也能輕勝，戴上交叉鼻箍後威力更強。六歲自購馬已養回，今次內側快馬極少，切入二疊賺步速形勢後，可打疊三仗跑得好。

「三圓䮭路」前仗受阻輸給前駒後，剛戰初跑千六也可在此跑道於劣勢衝贏最近補中之「保羅承傳」，計末段比前駒快0.87秒之多，換上周俊樂威力增強，可第四次在此跑道追入三甲。「糖糖幸運」兩度在千二追得勁，增程排黃金一檔，有助扳到而上名。

第五場：2神駿馬車、1騰飛塔、3勁加加

第七場：5鑽飾明駝、3三圓䮭路、1糖糖幸運

又無畏艦 屌奶星

9.5唔買等幾時

【張基焦點】上浦福滿強項反擊

鑽飾明駝

有次西甲開7.5 我人生注7角完

【進階選項】金津一號泥地堅勁

巴基之星試D泥閘都唔錯架

各位好。

晚安

燈左

必蛇出水

又追

冇話追唔追寶尾
邏輯有啲謬誤，唔通唔要啊？

柒俊會展達人爆完之後佢有冇追

你唔買呢隻咁點中到條Q姐

愛華頓半和

但你呢啲Q十零倍冇乜肉食喎
啊方生而家啲馬好難玩啊

百零蚊搭百零蚊都唔滿意呀？

點解你唔整啲六七百蚊Q呀類似第二場

落後強制角大未

唉你嫌熱唔好問我喇 你問章名啦

你講聲道歉說話我就答你啦

賭波好多風險架 好多黑天鵝架
果d奧斯垃圾克領先仲繼續刷

吓 多姿多采做膽啊？

有次輸左酒樓部長d錢
諗住死死地氣補返中 就話掂架啦呢場
原來都唔得既可以

愛仔落後無角

屌你老母足波

愛記你係咪傻架 落後無角

雙龍出海第四

素不相識，只不過呢條柒頭係香港最醜陋的人板！
我喜歡玩馬，年紀大了，跑馬都在家，我記性好，一邊聽一邊刨馬，家裡設備齊全，可以隨時輯錄！我最初出的片都是仔女代勞！這幾年學會，慢慢改進！
我先構思，將片段剪出來或編輯都由仔女做，最後拼接自己做！
實不相瞞，這條片我買了兩個新iPhone 作為酬勞，他們只花了兩個半天就有新iPhone 😅

有角啦

咁啊睇下喇 近三季啊 方駿暉呢 連埋呢隻 步步為贏呢
一共有24匹啦 係啊 真係 冇啊 一隻都冇上過名 刷新紀錄啊 西利 創造左呢個紀錄

有bias 得果d唔講

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

屌你入左波補時啦
吹雞呃角

對唔住啊方生對唔住方生

七色SIR食左晚飯未

愛仔下半場落底呀

咪臭係屌佢老母

輸左酒樓部長啲錢，佢叫廚房停手，冇得食了

咁撚大獲

咁你都記得

角呀

西甲啲角失撚晒控

西甲我屌你老母
主場打多個贏兩粒刷角送陸

分身？

月黑風高殺人夜
德乙又追撚住我黎殺

非正式統計，德國假波比例較高

買左幾多中位

假還假 俾路黎捉下啦

testing

好在新力心幫手絕殺角 我個心都c服d

Test完又早左

應該係快半秒

烽煙包尾未

R6 鴻運飛鷹 (Win神)

R3 膠囊大王 (金世正)

R1 甜酒杯 （なつめみお）

R9 佳運來 (saho)

R5五邑之星（尊兄）

R10 好好利高 (波利)

R2 友盈友款 （寶高）

R7 日就月將 （屠）

R6 捷報 (金仕芬)

R7 福星高照 （華可可）

R1 翡翠綠 (烽煙)

R4 旺舖必星（child)

R2 帝豪精彩 （梁家俊［無傳承］）

R10 鞍歌（痕哥仔）

R8 變魔術 (新力必)

R9 好運 (蘭仔)

[兩全其美上捕先鋒] 十二月六日沙田十場泥草混合討論區II

我個鐘壞咗？

癲撚完未

舊PO搶完先新PO

你個人都癲撚埋

其實鑊鑊都衝完閘再搶得返對其他人好唔公平
DQ啦好嗎？

支持

R8 大武士 (新力必)

R7 三圓䮭路（綠木）

r5 騰飛塔 (跟方)